嚟緊立法會選舉，你咪撚同我跌返個投票率落去!

立法會先係最重要戰場! 一票不投獻世派!

投票率唔單止咪撚跌 仲要佢繼續升

區議會係拎資源同地方控制權!
Final Boss依然係立法會!